新口號：香港人 報仇

試下唔好rip而係報仇

香港人 報仇

都係流於口號

rip
香港人 報仇
甴大大

口號升級 繼續番工

如果係手無寸鐵去送頭, 徒增傷亡, 就不了

返工可以 但放工必須抗爭

永續口號升級，升到大一大，真得共產黨真傳

甴近平
仲有香港人還拖

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

和理非要升級

報仇！

周同學既仇我地一定要報

周同學過左身點解仲唔反抗！！！！

香港人反擊攻略

口號嚟講時代革命光復香港已經夠勁
口號唔符合行為叫咩口號都無用

手足只係condom。

共產黨係真勇武

中國人鍾意調和折衷 叫定差唔多

共產黨係真勇武，香港人係真無用

香港人 復仇

認真 你冇一個地點好難聚到人

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： apm
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創?
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
北區：上水廣場

集思廣益!!!

放左工 第日都要番工 不了

復仇先有justify嘅意思

上山下鄉 大長征 三反五反 升級

可唔可以唔好齋嗌

啱

大家一齊上

推

劏狗

反抗未得就升級到報仇

點報仇自行發揮

唔實際行動既乜口號都冇意義

香港人報仇！

希望哀悼之餘
用怨恨才同仇敵愾
rip 周同學
香港人會為你報仇

無錯 化仇恨為動力 否則大家都唔會行動

叫黎有撚用咩

一人一磚

所以真係得啖笑

口號

叫都唔叫就真係無用

報仇, 反抗呢D字唔係用黎叫
係要做出黎

仲係要叫既你叫飽佢

駁唔到

又革命
又反抗
又報仇
有無一隻狗死

iiiiii

香港人 報仇
10,11號見

On9
唔要口號呀

本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

—梁天崎

香港人 報仇
香港人 更加要保持警覺與思考

唔好嗌啦真心

仲停留緊係口號階段
幾時嗌共產黨下台
罷工又得個嗌字
還眼又得個嗌字
叫就有用唔會搞成咁
口號升級冇用 你估你識獅吼功嚇到佢哋認錯咩
利申啱先已罷工
Join me

又叫又做唔得咩

認真 你冇一個地點好難聚到人

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： 駿業街
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
北區：上水廣場

集思廣益!!!

反抗都係啱啱轉，轉得太密會令人無所適從

未見過人一路嗌加油一路退後
未見過人一路嗌反抗一路退後
將會見到人一路嗌報仇一路退後

就算有刀但失手都會俾人當演員，不了

你玩交通主要公路，有好多人唔敢罷，但好配合被罷

認真 你冇一個地點好難聚到人

同反蒙面法地點一樣 承接今朝和你返工活動
好處係大家都有口罩
你地可以再edit地點 集思廣益！！！
科學園： W10
沙田： 新城市廣場
九龍塘：又一城
觀塘： 駿業街
港島東： 太古城
中環： 遮打花園
深水埗： 西九龍中心
灣仔：稅局/法院花園見
銅鑼灣：Sogo
葵芳葵涌: 新都會
九龍灣: 德福
尖沙咀: 碼頭
太子: 始創
元朗: Yoho
炮台山: 炮台山撚去埋銅鑼灣算?
港島東: OIE
荔枝角: 長沙灣廣場
青衣: 青衣城
北區：上水廣場
大埔：超級城c區

留言班番工放負撚收皮啦

痴線，拎共產黨比香港人咁睇得起自己
人地革命不是請客食飯全部都係真做唔係口號

由最開頭既以眼還眼
到左而家既香港人反抗定革命定報仇
都係一樣

我就行得 lunch time開花

做先得架

黑警 殺人填命

反抗都未反抗到，點復仇？

香港人報仇推翻腐敗政權

鳩叫冇用
根本未有勇武覺唔悟

香港人報仇 即係包括埋藍絲同黨衛軍向黃絲報仇

其實
口號真係無用
不如搵個機會俾班和理非習慣下掟野/報仇好過

香港人 認輸

繼續企喺到升級口號

嗌反抗已經令到大家失望
嗌復仇只會令到大家更失望
唔建議

咁呢句會係第一個唔只係口講，會做埋嘅口號

黑警 還命

食屎啦你

加油 反抗都未做到 講報仇
然後咩都冇做 淨低對士氣嘅負面影響

唔好自己呃自己 99%心態上未raedy去做

pish

香港人報仇

叫左咁多個月，你係咪唔知咩係士氣？

有口號又點，心態都係一樣

同圍住D狗大叫放人有咩分别

都係一樣都冇做過？

呢個要推

你叫香港人 報仇 , 阻膠就會貼梁天琦封信出黎架啦
叫香港人 革命或起義好撚過啦屌
好撚過比D阻膠日日屌鳩你地比仇恨衝昏頭腦啦

推

香港人報仇

甴近平 習近平 曱甴王 习曱甴

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

不如直接罷工啦

叫口號 幫唔到手足架

Push

反對，報仇係不理性的思維！

甴大大

轉口號有撚用咩？香港人咪繼續好嬲！平行時空 繼續返工

樓主認為要點報仇呢?

Revenge

然後一嗌有狗就全部縮返入老母個閪到

太暴力 反抗好啲

試下唔係淨係叫口號 而係行動

唔好改咩口號啦，改完就當升級左，當做左野

自己參詳

針對國台辦對台聲明，李前總統晚間表示，台灣人不用看到國台辦就怕，如果真有本事，他們講話就不必這麼大聲了，李前總統強調，會吠的狗不會咬人。 已經有十幾年沒到電影院來了，現在的李前總統，終於可以和一般民眾一樣，帶著老伴曾文惠，一起看電影，不過一被問到國台辦的對台聲明，這位前總統，還是好好評論了一番。前總統李登輝：「國台辦跟我們沒關係，台灣看到國台辦就怕，怕什麼？他如果有本事，他不用說那麼強勢的話，沒本事才會大聲喊，你們沒聽過一句話嗎？會吠的狗不會咬人，咬人的狗都安安靜靜，一步步來，(現在)保持沉默不是不理他們，要怎麼做要研究，慢慢研究靜靜研究就好。」 不過，李前總統還是沒忘記這趟來，是來推薦「跳舞時代」這一部金馬獎最佳劇情片。前總統李登輝：「讓我們年輕朋友，現在年輕人看什麼書，不如來看這部電影。」記者：「總統，你會推薦陳總統也來看嗎？」前總統李登輝：「我不知道，你們去請他嘛！對不對！」 談到陳總統，李前總統也首度證實，他會出席520總統就職典禮。前總統李登輝：「會會會(會去參加)。」記者：「有什麼話要跟他(陳總統)講？」前總統李登輝：「沒有，我哪有什麼話，我是老百姓，怎麼跟總統講話，開玩笑。」 4年前，李前總統交出政權，要當個一般老百姓，但是4年後，即使來看個電影，他的一言一語，還是備受關注。

詳細報導請見：

口號是無撚用的
口號是用口叫, 但你兩手fing fing什麼都不做是無意思

理得你嗌到 香港人滅世 都只係會繼續迫地鐵返工

口號跟唔上實際行動 講到幾大都冇用

我正式宣布 以後叫多句

口號離曬地

其實冇用之餘，仲有反效果

好難聽呀呢個口號 正都比你搞到邪 冷靜啲啦唔好咁幼稚一時沖昏頭腦

加油做咗
反抗 少部分做到
反抗都未做到 談何報仇？
唔係想灰機 但做唔到真係唔好咁口響

如果都係得個嗌字咁算了

。

叫還拖啦
報乜牛

新五大訴求（國際版）：
一、要求軍事介入廢除公安惡法，撤銷政治檢控
義士反抗無罪
二、召開國際軍事法庭，審判中共與黑警反人類暴行
黑警中共全黨死清光—死刑
三、解體中共，國際共管中國
北約駐紮常備軍—監管中國安全
四、香港教育國際化，消滅親共暴行
接軌國際—提高香港競爭力
五、反對共產主義法案
反對共產主義—立去共產主義法

報

報仇

香港人。反擊 11.11 周圍塞 全民被罷工

請停止打飛機
搞咗半年黑警毛都無小過一條
要返工 不了

關咩事 反抗又真係反抗左咩

嗌完又點，當發洩咗？跟住呢！！？

復仇 會唔怕好啲

香港人係咪真係要咁

唔好講咩黑社會/黑警啦，直接叫殺人犯

甴近平

轉個頭有人武少少就話鬼割定先

口號？不了

口號唔同 但行動一樣 見狗即走 有乜用

p

報仇唔係得個講字

攬炒左香港佢！

博比mon po狗笑咩 之前既所謂還眼去左邊 仲話報仇

香港人，殺警！

Rip

香港人，復仇

血債血還

黑警 填命

push

有人做LA
比人話鬼姐

唔係得左先嗌，而係嗌左先可以改變心態

黑警 還命 ！

香港人 報仇！

Avenger

報仇, 但一到私了就夠啦夠啦

仲嗌口號？嗌左5個月啦 又如何

麻包袋我6月聽到宜家
連經過雜貨鋪都未必見到

笑 口號革命

啱。。。。
口號改得幾兇狠都無用
最緊要心態都升級

香港人只敢口號 你敢做 割硬你

如果沒有良知驅使多番爭札, 這人叫藍絲

係呀係呀 幾時打狗？

打死人啦

要繼續升級口號
周末嗌完就好返屋企

大家心目中義士只是condom仔

一睇知你五毛啦
廣東話唔係咁打嘅
天滅中共

曱甴平
曱近平
甴近平

見到Heidi chu 係fb話香港人 報仇就知奶野
又係將行動口號化，真係做野既人就阻止

正解

仲口號?

這是叫淆底

冇必要自欺欺人

笑撚死我

口號既野是但啦， 反正都係叫下

新口號 黑警 一賠一

出刀插唔死就話好假，做戲

豬西迪呢d一早話過係仆街

前日個刺客點俾人笑就知你班人咩事啦

係夢入面可能會發生既

真係想搵班仆街自己去插下 不過班垃圾都唔會敢

現實係齋叫唔做

現實係做果啲俾人話係演員係鬼係condom

叫口號好啦 做既話做敢condom 光速割蓆話你係鬼

罷工會唔會好過報仇

流於口號，仲係抗爭bb班就無謂咁多幻想。

叫吓叫吓就做架啦，你放心，今時今日仲驚割𥱊？唔係吓

用返中国名句：
槍在手 跟我走

工照返，仇照報
唔返工港奴會死的

你唔贊成要報仇定係唔贊成理性警覺

叫下新野無咁悶

八大罷課集會

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

香港人尋仇

報乜撚野姐
報完係咪解決左件事？ 治標不治本

企係到報仇？

唔割 但做果D都係鬼MA

復仇

香港人 革命

搞清楚對象係邊個。

警賊固然係罪人，不過佢地只係前線嘍囉。

終極罪魁禍首冇變過，依然係
中共港共

正面衝突唔夠打，街頭就......

200萬除3萬=67

利申不支持暴力